# Statistiken

/dia.png


Es gibt zwei verschiede Ansichten, eine für eingelegte User und eine für ausgelogten User. Die gelogten User bekommen zusätzliche Informationen.
## Daten
### alle Plattform
-	Anzahl aller verschickten und erhaltenen Nachrichten.
-	Anzahl der verschickten under erhalten Nachrichten pro Tag, Woche, Monat & insgesamt.
-	Ranking der Platformen.
### per Plattform
-	Anzahl der verschickten under erhalten Nachrichten Tag, Woche, insgesamt.
### User
-	Anzahl der verschickten under erhalten Nachrichten pro Tag, Woche, insgesamt.
-	Ranking der Platformen.


# REST API
``` 
	{
	    "user_id": String,
	    "platform": String,
	    "Date": Date, //init message date
	    "send": Boolean //send or recived message
	},
	...
```
